化學題 : 大量麵粉加少少火種 會發生咩事???

有冇巴打知道

冇事發生

你試下

問浸中仔

會變即食麵

焗麵粉

Overcook

睇返台灣粉塵爆炸真係好恐怖
嘩，如果有不法分子對警察咁做就好危險
由其麵粉呢啲嘢咁容易得到
大家千祈千祈唔好咁做

一包25k先爆到幾丁
你估易咩
你搵日入lab試下

粉塵爆炸只會係室內空間發生

室內只係容易啲發生
只要麵粉平均係空氣suspend就可以塵爆

Show Blocked User - 醉拳甘乃迪 )

你估咁易
仲要control唔到

Laser 射住眼睛會唔會有事？